你地嗌whiskey咪撚再叫綠茶雪碧 乜乜柒柒

同班fd飲嘢，嗌支whiskey
咁就嗌mixer啦，正正常常
屌你老母
一個二個話綠茶好夾，可樂易入口，雪碧最基本，乜乜柒柒，九唔搭八
好啦，我都唔計較
但你地閪仔可唔可以留翻喳薑水俾我呀
個個都知，飲whiskey就一定係mix薑水唔使教啦下嘩

有冇道理先

戇尻

就咁飲啦，溝乜鳩

覺得薑水好難飲

on rock is ok

緊係加冰飲啦 傻鳩

係咪得我會溝水

溝開jolly shandy

飲whiskey就一定係淨飲

Ginger 水應該係neway

Whiskey溝竹葉青係開餐酒

只接受high ball

細路仔先至會溝呢樣溝果樣

同唔識嘅人就咪撚叫whisky啦

真 仲要飲埋啲double black 芝華士啲垃圾酒

係咪都加冰就真係傻鳩喇

返去飲可樂啦小朋友

溝水最難飲

天氣熱喎

垃圾